除左黑警, 死全家既又多一員

地鐵已經唔係你印象中既公共交通工具左好耐
佢係政府旗下其中一個共同謀害大家既機構
佢係有份一齊傷殺我地手足同市民, 唔係幫凶, 係主謀其中一份子!!

佢地營運, 我地納稅比錢佢洗, 佢地用地鐵上蓋物業賺大錢, 對我地既回報係不斷加價.
大陸閪一袋二袋人咁高既奶粉水貨就隻眼開隻眼閉你唔趕, 學生帶個大提琴去上堂就閘都唔比入仲叫人走??
起幾年起個沙中線起到愈沉愈多, 愈錯愈多, 生命攸關既建設你連合理既說法都無, 仲要包庇建造商, 講大話, 耍太極!!
以上既野發生左好耐勒, 如果你無留意可能因為未影響到你, 但係

一個用淘寶質素既料去起出黎既地鐵, 你會唔會搭??
一個大陸閪幫手起, 唔知幾時搭搭下可能長埋地底既地鐵, 你會唔會搭??
一個有黑社會入車打人, 不單止唔關門開車救市民, 仲安排車長走左去由得乘客死既地鐵, 你會唔會搭??
一個幫黑警封站做個地下宰房, 有醫護黎救人但都係情願縮係黑警後面, 由得無辜傷者被殺同等死既地鐵, 你會唔會搭??
一個有大陸閪入車站攪事用致命武器恐嚇香港市民, 唔夠講就打後生仔, 打完就安排職員出黎放犯人走而報警拉被打後生仔既地鐵, 你會唔會搭??

都係可能未影響到你, 你唔覺得有問題……

但係, 如果一日發生左係你身上, 到時你唔係返工遲到, 你或者你既至愛係會死, 係真係無命, 死係地鐵入面, 屍都未必見得返!!!!!

既然黑警要死全家, 做黨鐵既亦必須平分秋色!!!
黑警幾皮野, 有天文數OT, 當佢有理由做狗
黨鐵皮幾野呢班, 洗大餅都唔止啦!!! 隨時隨地除左你件香蕉皮就可以做返個人架勒, 知無??!!!!

講多次, 黨鐵已經唔係你印象中既公共交通工具左好撚耐!!
佢係政府旗下其中一個共同謀害大家香港人既殺人納粹機構!!
佢係有份一齊傷殺我地手足同市民, 唔係幫凶, 係主謀其中一份子!!
黨鐵絕對唔係幫凶, 係主謀, 有份殺害香港人既其中一個主謀!!!!!

狗同黨鐵唔同，黨鐵職員真係仲有黃既，狗我就見唔到有黃

屌膠層好啦

全民罷搭黨鐵

係手足嘅入嚟！！！

佢地好似有業者係外國，有冇人有多d資料

所以就係希望普通職員既就唔該quit啦